[連登有愛] 尋求鍾意畫 UI 的你

又係我 IT 小狗，上次開 post 答謝各巴絲相助，好多 jobs 交左俾巴絲們，啲客又好滿意 ，吊左咁耐頸終於可以抖下氣

現正幫個客尋找短期全職 UI Designer （返緊學既你就最岩不過 ）

tg:

利申：全職 app/web/it狗 freelancer，咁岩幫個客搭路搵人
或者如果你係 programmer 但又走左入黎呢個 post 都歡迎 add 我吹水

推

金趐冇人理

暑期得唔得？

of coz!! 而家咪暑假囉 tg me!!

pish

樓主寫開咩語言

咩都有
PHP python java nodejs c#

深夜推

早推

唔full time 就得

tg me 留個 contact 如果之後有 freelance 搵你